<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="LP_text">Linkin Park — американская рок-группа, основанная в 1996 году, исполняющая музыку преимущественно в стилях альтернативный метал, ню-метал и т.д.\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
    <string name="SOAD_text">System of a Down — армяно-американская альтернатив-метал-группа, образованная в 1992 году в Лос-Анджелесе Сержем Танкяном и Дароном Малакяном\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
    <string name="Skillet_text">Skillet — американская христианская рок-группа из города Мемфис, штат Теннесси, основанная в 1996 году\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
    <string name="Scorpions_text">Scorpions — немецкая англоязычная рок-группа, созданная в 1965 в Ганновере. Для стиля группы характерны как классический хард-рок, так и лирические гитарные баллады.\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
    <string name="KuSh_text">Король и Шут — российская хоррор-панк-группа из Санкт-Петербурга. Группа была образована в Ленинграде в 1988 году. Выделяется своим необычным для классического панк-рока стилем.\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
    <string name="Queen_text">Queen — британская рок-группа, добившаяся широчайшей известности в середине 1970-х годов, и одна из наиболее успешных групп в истории рок-музыки.\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
    <string name="Metallica_text">Metallica — американская метал-группа, образованная в 1981 году, в Лос-Анджелесе. Metallica оказала большое влияние на развитие метала и входит в «большую четвёрку трэш-метала»\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
    <string name="Rammstein_text">Rammstein — немецкая метал-группа, образованная в январе 1994 года в Берлине. Музыкальный стиль группы относится к жанру индастриал-метала\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
    <string name="Nirvana_text">Nirvana — американская рок-группа, созданная вокалистом и гитаристом Куртом Кобейном и басистом Кристом Новоселичем в Абердине, штат Вашингтон, в 1987 году.\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
    <string name="AC_DC_text">AC/DC — австралийская рок-группа, сформированная в Сиднее в ноябре 1973 года выходцами из Шотландии, братьями Малькольмом и Ангусом Янгами.\nПредлагаю Вам отгадать некоторые их известные песни</string>
</resources>